走投無路，唔知點算

因為唔夠分 上唔到conditional offer個分
呢個OFFER係我唯一出路
我已經走投無路
好絕望

NON JUPAS上大學?

咩offer呀

求情啦BTW

求左 4日未覆.....

Top up